🙊江瑤柱當零食🙋🏾‍♂️揮手區

浸親江瑤柱都好鐘意拎幾粒生啪😋另一半卻表示好臭兼噁心😔求同好👋🏽

由細細個食到大的🙋🏼

d海味俾烏蠅甲由嬲過哂架

乾瑤柱呀戇鳩

江美儀好食啲

唔識就唔好衝出來柒啦

細個成日喺雪櫃偷嚟食

D海味好鐘意鋪嚮地下晒

用微波爐叮下去先食仲香口

細個會用啲熱水浸軟再當零食𡁻

特別係馬路邊 多車多塵
樓主食晒啲塵落肚

你就真係戇鳩